831如果有人過身，真係好慘好慘

死左無人知，
連名都無，
將來再也不能同香港人同甘共苦，
就算香港人贏左佢地都唔會知，
時間停留喺佢地慘死既痛苦時刻。

真心希望唔好有人死，動物台巴打一齊祈禱